%@metapost:6decimauxexo97.mp
\par
\fbox{
\begin{minipage}{1.0\linewidth}
\compo{1}{6decimauxexo97}{1}{Sur cette droite graduée,
  l'abscisse $n$ du point $P$ est comprise entre \ldots et \ldots.
\[\ldots<n<\ldots\]
Alors
\par 7,1 est \dotfill de l'abscisse de $P$.
\par 7,2 est \dotfill de l'abscisse de $P$.
\end{minipage}
}}
Fais de même avec les droites graduées suivantes :
\begin{multicols}{2}
\begin{myenumerate}
  \item\[\includegraphics{6decimauxexo97-2}\]
  \item\[\includegraphics{6decimauxexo97-3}\]
\par\columnbreak\par
  \item Il y a deux réponses possibles.
    \[\includegraphics{6decimauxexo97-4}\]
  \item Il y a deux réponses possibles.
    \[\includegraphics{6decimauxexo97-5}\]
\end{myenumerate}
\end{multicols}
